好撚柒凍

個鼻好鳩辛苦呀
鼻敏感到死

+1